(重口慎入) 林鄭為全港一次性免費深喉

概念圖

深喉包唔包口爆

原本冇事->行去診所test完（原本negative）->路上撞到個內地派落黎既精英搞到中左招->中左招但以為自己冇事再瘋狂播毒

有沒人幫手key樣

千祈唔好，冇人想睇

Ban

seed呢屌你？